屌，四月book左機票book晒野聽日飛，但唔想離開香港

嗰陣點估到會變到今日咁，雖話就話廉航，但對我呢d窮撚黎講都算好多錢，冇理由浪費晒
雖然少我一個未必係咁大影響，但自己都會諗，會唔會咁啱我係度就會幫到手救到手足

呻完，831飛

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

少你一個唔少

不過多你一個就係多左一個
玩完番黎繼續努力

放鬆完返來
但我去左旅行
根本放低唔到tg update

飛啦
林奠企到咁硬
擺明消耗戰黎
放鬆下心情係好事
會行埋你果份

兩個禮拜真係會發生好多事，驚我去到都晚晚mon 連登同live訓唔著

去收拾下心情都好
休息夠返黎再一齊行埋落去

但去到邊 好多人會關心香港
我眼淺 會即喊

去左旅行真係想幫手就做多啲文宣啦
鬆幾日啦呢兩個幾月都辛苦

剛去完台北返來，好多人聽到你係香港人都好關心，然後話香港人加油。

Take a rest
係外國文宣！！！

我地會幫你行埋
Print定d poster周街貼啦

去東京，玩十日行埋富士山

放鬆下啦
我早排都去咗旅行
香港嘅狀況真係人都癲

71果日我都咁岩去左旅行
好彩果晚d手足肯走
如果唔係我都會好似你咁諗

係富士山頂係香港人加油

sunk cost is sunk

去relax下la，返黎要加部力量